絲打入一入黎 黎緊依個星期In副學士 女仔應該著咩好

用朋友帳po 文科同商科標準各不同？ 好撚苦惱

摟屌裙

我早幾日in咗 大概有一半人著suit，一半人著牛仔褲

副學士係人就收架啦 帶銀包啦

建議suit比較穩陣

有錢 interview 唔著衫都得

文科：casual
商：suit

interview 唔著衫應該佢會貼埋錢比你讀

唔該哂絲打

咁in PE既話？

雖然in就九成入硬asso，但suit冇咁柒囉

當年in cccu 5個人有4個著suit 1個著便服
利伸 商科

有出現就收架啦

學店咋嘛

唔著

著pe衫

普通casual 咪得
其實著咩去interview
你只要諗下自己將來做嗰啲職業嘅時候要著咩衫咪知

校服定恤都多

早排係in人附近地方坐左陣

有錢就收 唔洗緊張

黑c 恤衫 西裙
平底鞋

唔去都收只

仲以為degree
算啦唔去咪又係收

認真 唔使對副學士interview咁認真 佢真係有錢讀就收你 我答到成pat屎咁都照俾offer